有無文宣合集方便大家share

我同外國朋友講返香港發生咩事嗰陣發現啲文宣好唔集中，要揾資料時有排揾
大家會唔會有方法按目的去分類返文宣？
例如針對返香港對大陸有幾重要嘅資料
或者針對大陸fake news反擊用嘅材料(好似爆眼事件) 如此類推
咁樣大家反駁大陸狗時都易啲揾料

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

阻阻大家 入黎擺低死線唔該
既然無死線做唔到野就擺低死線既日期出黎

大家個個話要死線 死線呢？

有呀！

［海外戰線］英文文宣整合 同我post晒上Twitter ！！！

文宣圖片大集合